12港人其中一位不願曝光之女友: 願你早日平安歸來 你就是我一生的幸福

【幸福】

「我係12港人其中一位不願曝光之女友，希望大家能夠體諒或明白。

我地識於微時 關係由好朋友昇華至情侶。

認識他的人都清楚知道，他每一天都會好好珍惜時光，每一天都會好好愛錫我，保護我，甚至交帶一些朋友們照顧我，因為他唔確定何年何月要受到不公平的審訊，再一次步入監房。

他待我在朋友眼中係一個好浪漫好甜好暖的男朋友，而我在他眼中便是一生中最愛。

今日係他離開第77日，每一日都期昐著有他的消息，不論是好是壞只求有消息。

昨日再一次舊地重遊，去懷念我們的苦與甜，回憶一一浮現在眼前，但我知道我們仍然可以手拖手步向屬於我們倆口子的將來。

面對種種的打壓甚至未知的刑期，我都願意等你，你曾經講過可能10年或20年後再見，寧願我放棄你去追尋一生的幸福，我好想你知道：你就是我一生中的幸福。

最後我好想透過關注組多謝他的朋友/兄弟姐妹一直支持我陪伴我，亦好多謝你為我所做的一切。

#願你早日平安歸來
#你就是我一生的幸福 」

—

#BringThemBack
#save12hkyouths
#save12

加油撐住

好多手足本身有女朋友都肯出黎為香港
唔好再污名化班前線出黎為食女啦

樹大有枯枝
無偈啦

撐住呀

三個月換新仔啦

...唔係呀...
咁咩人都有
得夠無諗過有人會靠抗爭搵食啦
比比皆是
我無話前線有問題
只不過咁講啫

你啲毒撚人生盡是悲劇
睇嘢受到影響唔怪你

祝有情人終成眷屬。

好人一生平安

得藍絲先有仆街
黃絲全部好人黎

唉搞到俾你啲撚樣利用

唉，我真係唔知講乜好，講乜都錯；堅持過嚟嘅人係已經唔會放棄，唔好覺得得自己一個堅持。

CCtai個PO食緊好耐啦

你講你老母？

得鬼閒理你班撚樣咩
係度瀨係硬

躝啦垃圾

答我，由上年六月到依家有手足間嘅幾多中出即飛，仲要食完唱，其他人仲要踩9條女係雞

你咪係啦
弱智仔

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

慘成condom
祝佢冇事

....嗰班全部男人來

變左連登最大交友區

我哋唔可以放棄
放棄真係對唔住佢地同自己